聽日要賣晒啲股票，全副身家換美金

国安法殺到嚟，香港九龍新界冇得避

係咪有得宣誓拎晒啲mpf 出嚟

你轉左倉去美股 唔驚啦

我真係放哂啲股了

我今日冇放

仲有幾千港紙係戶口

留返嚟call g

唔叫雞

我都未

聽日最後逃生門

仲有一手煤氣

張Form一早print左出黎

我調番轉, 準備賣出所有美金換番港紙

call外國 唔好call大陸

比心機反工啦 唯恐天下不亂!
你有幾$身家呀?換美金?
廢柴

反你老母咩

請呢度手足食野

現實啲啦on9仔

你老母俾狗屌啊傻鳩

30幾歲人仲咁撚無出色@@
反地盤好好拼博上去，吾好同你條女一樣咁豬咁on9

吾你老母爛臭閪咩
你老母條屍就真係俾你激到反轉啦
我00後啊傻鳩

用你老母去換美金咪岩
傻仔柒下柒下咁

點撚樣夠你柒啊
學返好點打字先啦撚樣
吾 反
傻鳩

全副身家有幾多?
祝你含家剷包啲帛金比你換美金
全家上下死剩你一件換到大把美金

傻鳩
係咪嬲到紅都面晒
慢慢反你老母條屍啦

你老母俾狗屌到死撚咗刺激到你鳩下鳩下咁？

哈哈聽朝早啲起身反工喇on9仔慢慢捱

又反
咁撚鍾意反你老母條屍

捱到成隻狗咁換美金，真係掂過碌庶

下
上年已經留一個月洗費
其餘轉哂做鎂了

你講啲嘢真係有陣柒味

咕哩

你係咪弱智？講嘢講到成個弱智仔咁
原來你老母唔係俾狗屌死
係俾你條弱智仔激撚死

弱智仔

廢人老母前老母後

對你呢條鍾意反自己老母條屍既弱智仔緊係要多啲提下你老母啦

唔阻你拎啲棺材本或者帛金換美金啦

弱智仔敗走

咕喱記住現實世界呀

你組織下先吠啦弱智仔

Bob叔走曬

一早shortsell左

睇佢打d字 似廢中

仲要係有語言障礙既廢中

有咩用呀 港紙出糧 變廢紙了

求 轉美金有何用處

你條撚樣幫我上熱門

換完美金順手put埋支那股

明天一樣gogogo